邊個買左今日明報的頭版廣告？

推

反了反了

使唔使50萬？咁大手筆！無聽過眾籌喔

九龍灣呢

明報個「過咗牛頭角 就到彩虹」廣告

尋日已經係，好不安

維穩咋喎 咁都要吹奏

言詞間唔似係吹奏

如果大家留意到事件
擺明今期個啲道歉同呢啲資告都係西環嘅策略黎
用意分化同拉拉支持佢地嘅和理非同中間派返黎
大家唔好中計

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

用得香港仔依隻字，年齡應該係四十歲以上既人

蘋果都有

肯定西環俾錢

頭版好貴㗎

暗報始終係暗報 無咩值得開心

沿途欣賞元朗美麗的風景